[跪求] 少林學園 封魔幻想 風之soccer 打包

好想睇番

有無人記得呢幾套漫畫？

我都想 聽講爛尾

高登幾年前有人分享過，不過我唔小心刪左

個結局大約係入boss大本營
明仔打角主
尼路打翼主
髮主洗白投主角團
隻狼打爪主
符咒佬打牙主

最尾明苦戰羸
翼主打打下比魔王上左身
狼同爪平手
符咒佬屌打牙主

屌 講起 前幾個禮拜係7仔見到coco
封面講緊pkm新劇場版 比卡超已經係「皮卡丘」

我最後既印象係符咒佬出左個家姐叫夏美，『唔係夏美係奈津魅』

^封魔幻想

不過好似唔齊 後面仲要scan到花哂

洋蔥
雷亮影
淨記得洋蔥仔好似猴拳
雷亮影唔記得

封魔
好似睇到有個敵人手指定戒指會出血打人就無睇了

封魔單行本我差最後一集
一直都搵唔到

每年動漫節都好似有

我記得個「？」

好想睇

Push

封魔成個世界觀設定真係好正
不過俾人腰斬

明仔D記憶返左黎之後就直接去打聖魔王
好失望

封魔幻想
我由明仔失憶個道開始儲左幾本

雷亮影咪就係用電，大孖又俾人練到iq200，成套少林學園都抄鳩火影既，明明一開始入園前既選拔賽畫到又型又好睇，後面畫風變到q版公仔咁

仲記得主角叫莫衛藍

唔講真係唔記得有大細孖

少林學院 當年睇到跑步就無睇
風之soccer買成套單行本

童年偶像 莫衛藍

因為佢先開始踢波

屋企有成套封魔單行本
想睇返少林學園但好似話單行本比人cut左內容

係
如果無cut
我都想買

動漫節會唔會有得買

封魔20期我搵咗好耐先搵到

出過精裝版 cut好多內容

源流鬥陣術

有無人有link可以睇番

年經POST, 次次都無收獲

今次推到有

推

有人有少林學園或者風之SOCCER的話
我都可以SHARE, MOZ/激鬥數碼暴龍/封神演義

幫手建立返呢啲漫畫/漫畫家資料上 wikipedia 呀

諗緊點UPLOAD

見到啲角色名漫畫名以前睇coco嘅回憶返哂嚟

我都想睇返呢套同少林學園

抄火影抄到當讀者弱智

一開始用割草式射球
足球巨人

upload 去Google drive？

想睇

力奇而家撈緊乜？
老老豆豆佢如果生喺而家網絡年代
一定唔使屈喺coco畫到俾人腰斬

好想睇RX三部曲
上網嚟嚟去去得第二部

挑起條根又睇多次

諗起當年力奇老師成日病

好想睇番 求

少林學園係咪最後可以標童叫呂布上身

封魔個世界觀好正，明明好多好人設又可以有排寫有排打，點知反而最好睇既俾人腰斬，搞到之後我都冇再睇過coco，記得嗰陣為左追封魔追到過左十八都仲睇緊coco，自己都覺羞恥唔敢話俾人知

好似一野爆左八門

項羽呀

話起封魔幻想就火
最後四期買單行本
之前又講到翼主有四大樞機、角主有五銳將啊咁
根本有排打，結果係四個主角屈打完場
為咗比垃圾森巴上位就cut，鬼唔望coco快啲執

封魔睇到明仔失憶就無睇

明明十傑都已經可以打好耐。可惜呢個故出世喺香港，如果係喺日本可能好好多，就算係拖我都願意睇。力奇又會中間加下d gag位好好笑

有齊封魔
就算爛尾都覺得好睇 之前仲有online玩

其實唔明點解封魔會cut連載 搞到當年追唔到結局

有無巴打upload

推

隔左十幾年, 想睇番少林學園

有無巴打有 開心SHARE

lm

Google drive

危險爺爺 少林學園

跪求巴打upload

留名 想睇返曬

跪求巴打up上 google drive ，好想睇返封魔

好想睇番晒 推到有

很想要吧

巴打I love u

有無人記得球鬥士

留名
最鐘意既畫風就係力奇老師
仲靚過日本果d

可惜資源去哂啲垃圾漫畫到

風之soccer打完小保加就開始畫得好hea
明明之前每一場都好好睇

I love u too

想睇返爆笑傻龍

大家推下就會有好心巴打upload

屌 早幾日追翻封魔 想睇埋結局 上網都冇

跪求

我有封魔第3本去到完結既書

google drive

補圖先

細個既時候真係好迷

但要睇下有冇其他巴打放上黎

每次封魔post都總有人貼一搾folder名出嚟，但永遠唔會upload

之前行過舊漫畫店買返曬成套封魔

應該未有 如果你肯做第一個 可能有巴打放埋其他

與其大家自己睇 不如開心share比巴打 睇完仲可以討論下

真係好想睇翻少林學園
仲記憶猶新最未打個識放黑龍既boss

除左MEGA同GOOGLE DRIVE仲有咩平台UPLOAD野唔會比人睇到個AC名

風之soccer

少林學園 跑步個part勁好睇
仲有套講摺紙飛機都好好睇
唔記得咩名

極速戰機飛飛飛，最後爛都on9

你估日日有時間UPLOAD野上去咩

祝巴打你一世行好運

今晚唔使瞓

已經受左惠 多謝巴打

好人有好報

摺紙飛機又係經典

屌臨尾兩本搞乜，唔怪得上面講到咁垃圾，直接4條友衝入去打boss，我仲以為我睇漏咗本

推
兩套都好想睇

對唔住巴打，係我以小人之心度君子之腹

封魔有設計人物比賽寄過信去

留名

樓上巴打一生平安

終於可以睇番 推埋少林學園同風之soccer

個結局 想睇埋其他

期待你upload埋 一世健康

籃球個套我都好想睇

我都想

籃球嗰套好似都係少林學園作者畫 但嗰時已經無買

巴打好多謝你 終於可以睇到封魔結局
叫做了結心願

血神布勒？

我想睇番好橙

依套都好好睇 不過冇咩人認識
跪求

我想睇Lalala美食超人

down左未睇
我之前上網睇 又話血神好勁 究極體咁
跟住明仔有翻記憶 下一話就同final boss開打
咁條血神呢

定係我miss左搵明仔之前已經屌打完？

次次睇到流口水
個透明番茄汁

好有回憶呢個post

之前收左成套 風之soccer 連序章
正章應該俾coco 斬左 全國大賽飛得勁快 睇完心諗咁就完左

反而序章講香港體院有麥花臣阿叔有大球場 代入感大得多

臨尾兩本先出場，不過唔好咁大期待，睇完會屌出聲

風之soccer個結局係點？
另外好想睇番lalala美食超人

美食超人好好睇 求source

如果大家都有得睇就好

兩三年前問過 已斷貨

唔係腰斬左咩
淨係睇過頭幾集，記得一條友個樣成隻老虎咁

啱啱睇完,D伏線cut曬
真係以為睇漏幾本

好似話力奇同Coco反面，所以草草收尾?

On9到仆街
成班妖人入晒國家隊世界盃決賽對巴西

講香港隊對日本，莫衛藍同方世傑果度好正

感動世人

利申以前玩coco forum

same

細個唔識字, 叫佢莫術藍

依家網絡世界咁發達
力奇老師reboot嘅話實大把人追返

叫連登仔買書會俾人屌返轉頭，哂鳩氣啦

力奇真係

點用我開唔到既？

密碼係咩

打包唔係支那用語

雖然動物撚都睇開字幕組

我係找不到壓縮案

多謝巴打分享

封魔幻想個尾跳得快到

用7zip

等緊風之soccer

個post不得了

幾本漫畫+正版GBA game 帶都仲係度

想要漫畫

以前舊登有位巴打share左好多coco漫畫
lalala都有, 不過果陣剩係down左前半part, 後半part未down到條link已經死左

苦等

嗰陣我都有Down,之後死link好似係話正文社唔比嗰位巴打再放出黎呀嘛冇記錯既話
所以上面位巴打小心啲呀

_____社收皮未呀 仲生存到

求lalala

封魔我記得睇到迦樓羅出黎就無睇

當年舊登有巴打分享，了卻咗回憶，依啲心意應該要傳落去
不過我只係收咗封魔同少林。上面有巴打出封魔，咁我出少林。
諗唔到用咩drive，就google drive開今晚，怕事

正啊可以重睇

多謝哂

細個果陣睇少林學園同爆裂籃球王好嬲
因為佢集集都有好多動作畫面係抄足龍珠/slamdunk 去畫 炒到一模一樣

其實佢抄得真係幾多 係正唔正常

利申 都想要齊少林學園 球鬥士 風之soccer 封魔

Btw魔術師偵探a 漫畫人有

話說我都想睇返LALA美食超人
當年係舊登有巴打分享, 但佢都係得1本

推 唔講唔記得 當年睇到feel到好好食

我有fd以前係做coco編輯，佢都話真係抄到好過份

封魔真係好可惜，咁樣完法

少林我覺得抄火影多D

洋蔥 鳴人 形意拳 九尾
雷亮影 佐助 放電 千鳥

唔怪得會突然乜都無哂

同意
童飛個咩七輪氣門 抄八門

封魔幻想以前出過online game有冇人記得？

仲要又係講對眼好撚勁

封魔咁講都抄抄地hunter 火影 la

明仔失憶係第幾話?

封魔

遲左一步上面封魔條link已經無左

有冇巴打可以up埋條封魔？

封魔無左

封魔邊忽抄hunter 火影
你話抄黑超特警組都仲講得通

少林就真係抄到on9
玄通=卡卡西
師叔=自來也 (連樣都抄埋)

三冊cut左啲咩 唔係好記得

一生平安

有生之年竟然睇得返少林學園，係遲咗入嚟，睇唔到封魔

封測嗰陣一街都係同一隻角色
然後就冇然後了，成隻game消失咗
btw條link下載唔到，話已刪除

會唔會有埋校園大英雄

有無巴打有風之soccer

我都係，玩咗陣，後尾好快就冇哂消息

重有啦啦啦美食超人

好記得有集有個窮細佬想食壽司，主角就拎人地鋪頭唔要既魚頭整左餐免費高級壽司

係

童年回憶
當年有追到少林學園個結局
封魔就冇買到 後來上網搵左好耐都冇

upload咗上面巴打個file

即諗起Terry個樣

睇完全部,套野比人腰斬呀,一記起D野就咁Q快完

一轉眼就到永劫宮門口

唔CUT既話根本大把野可以寫

血魔練完招技係拎黎食花生

搞到好似唔記得有個咁嘅角色

4個祖先上身 健一仲要串撚到話當年有赤羽家就一早收咗你皮

明仔無新招無新武，夾硬上兩個大buff就算

但老老柒柒 我又覺得封魔真係本野太拖太慢

自己細時有個習慣會將一年份既COCO擺係書櫃
果年第一本揭起講緊神潛篇 LAST一期都重係神潛篇打緊

重未計佢休刊都幾密下

有無巴抗有數碼劍神機
同求lalalal美食超人

遲左, 有無爸絲有封魔幻想

岩岩追完POST見到了, 唔該哂放出黎位朋友同上載返位朋友

數碼劍神機大大話話, 我搵10年以上都搵唔返

有無人有斗零小福星
btw覺唔覺簿d果本coco漫畫有趣d

套野好爛尾

我都順便問下有無人有激鬥戰車漫畫版, 唔肯定有無係COCO到連載過

coco有出過

個乞丐
已經唔記得大概講咩了

少林後面根本就係幽遊白書黎
連啲構圖分鏡都一模一樣

推到有風之soccer

我愛巴打

激發潛力嗰到呀嘛,一睇就睇得出,痴撚線

少林個作者畫風都係跟岸本風格

只不過將忍者變做武僧
但少林學園精裝版都cut咗好多野 就算睇返都好似無當年嗰種感覺

Thank you 巴打

話說細個嗰陣係睇單行本 唔知出到六本定七本說冇再出
呢個精裝版cut咗好多 中間略略帶過少少劇情 好似睇小說咁

Btw多謝多一次巴打

用唔到

Cut左啲咩 唔係太記得

巴打

有無巴打有super coco既數碼暴龍V
係講太一同v龍獸

是但一搵就有

唔該巴打

有冇巴打記得Jump & Shoot 爆烈籃球王
好想睇返
冇記錯 天月流星

如果你睇果3本"精裝版"你會發覺有時話同話之間d劇情好似唔係好連得埋, 精裝版有好多話都cut左放落去

其他精裝版係個封面靚啲
呢個精裝係cut左cut右

巴打DEL左個FILE? "你正在嘗試下載的檔案已無法取得。"

down到呀，我都係岩岩先down完

我搵到上少少ge link down緊了,唔該巴打

Cut左好多
例如後尾武鬥大會 Cut淨洋蔥果D比賽

推風之soccer

係咪睇緊火影？

Cut到甩頭甩骨
最鍾意大細孖,佢同我cut晒

冇辦法，嗰陣巴打放嘅已經喺依個版
就咁當了個心願啦
利申:多謝舊登巴打

係 當完左個心願

岩 完左心不願了 感激了

我細個都睇過下封魔幻想

乜原來爛左尾
印象中我淨係睇到咩蛾皇嗰段就無再睇coco

條link唔work, 有冇人都開唔到?

有無人知力奇老師而家撈緊咩？

多謝咁多位大佬放上黎
總算睇完封魔幻想了左童年心願

岩岩先睇到POST
有冇巴打可以放多次打包LINK
封魔同少林都DL唔到了

邊到睇到球鬥士

球鬥士正呀
縮水版太一
GBA隻GAME都好玩

想知有冇危險爺爺

唔會睇得晒

好想睇風之soccer

你一個post求到兩個漫畫 算係咁啦

我都覺好似太一
btw佢個畫家係咪畫太一同V龍獸嗰個?

好彩搵得返哂

你正在嘗試下載的檔案已無法取得。
這可能因下列因素造成:
這個檔案因違反ToS服務條款或AUP可接受的使用政策而被移除。
無效的連結-你嘗試連結的檔案不存在
此檔案已被使用者刪除。

可唔可以放上嚟, 好想睇

嘩，放唔放到上黎分享下

都係 不過都要盡力求 希望可以叫左願左個心願

繼續推 好想睇返風之soccer

樓上封魔條link死佐 dl唔到

好想睇返少林 封魔同埋籃球
有冇巴打可以幫手再放link

依家先睇到個post 再次求

遲左睇po

有冇人有當年coco連載既數碼暴龍漫畫

入唔到了

每日都求巴打放上嚟

同求

一世平安

機械暴龍獸做主角？

第4,5代暴龍做主角果本

係咪DEL左啦 ?

多謝上面post封魔個位巴打！！

祝我考試成功PASS就得喇

機械巨龍獸

後尾好似轉左獅子獸

哩本

thx

啱啱搵返原來我有1-6

有另一位巴打有MISS左果1-12話

少林條link已經冇狌 求再upload

求少林學園

咗*

x2

x3

多謝巴打, 有得睇返曬封魔幻想已經好開心
童年回憶返曬黎

upload封魔幻想嗰兩位巴打一世平安
遲咗入嚟有冇少林學園既backup

真係...少林點搵都搵唔返

推到有球鬥士X
多年願望

封魔條link係咪已經睇唔到喇

球鬥士

已經download唔到

推
想睇返少林學園 同 爆裂籃球王

未down

少林學園

封魔條新link都死左？

之前買過最尾嗰集封魔單行本，最後完結嗰一段真係十足tvb啲劇

類似有怪要打嘞，即刻去捉啦 咁樣就完咗

好想睇ar~~可唔可以放多次link?

跪求少林三冊ZIP 唔該曬

動漫節 30蚊3本精裝

有無巴打可以re upload 一世行大運

求re-upload

話說我記得細過去我個區明愛圖書館，佢有一個櫃係放滿coco/快樂龍，早兩日行過又得閒入去睇下，佢圖書館大執嚟放coco快樂龍個櫃冇咗一本都搵唔到

不過我覺得巴打其實可以留意下附近嗰啲社區會堂嗰啲地方有冇keep呢啲舊雜誌/漫畫可以尋下寶

巴打可唔可以up多次

感謝你

唔係喎, 都係無咗
巴打可唔可以再來

我見好耐冇人要所以先remove咗
封魔

少林

多謝你阿
我近排係兒時卡通post留下言
越諗就越記起洋蔥頭

coco啲漫畫喺幾正
可惜上面嗰少林只喺精裝版

吓即係點
有咩分別...
唔齊???

即係唔喺以前喺coco上面睇嗰啲，而係cut過嚟再出版

哦OKOK
返完工返屋企睇睇再驗證下
屋企有super coco個時出個啲

終於可以追番封魔結局

Lm

要密碼解壓嘅

解決左 感謝巴打

點解決?求敎

上面咪有睇真d

眼殘 感謝巴打